紅十字會大限將至 本人呼籲各位一齊用晒啲血佢

紅十字會告急左咁耐
仲咁串柒柒咒人
大家一齊盡情揮霍埋佢剩低嘅血庫
等佢地盤生意真係受到重大威脅先可能會露出狐狸尾巴

好多人話你唔捐都唔好叫人唔捐
我心諗我地有能力說服到人唔捐
你都有能力可以說服返人捐
又要話連登係少數
又要認同連登真係咁大影響力
bullshit啦

又漠視社會分層
抵你日日告急啦
後生不嬲歧視老人同大陸狗
仲叫人捐比佢地用

定係其實紅十字會個關公曲到圓
後生關公
成功令更多後生仔唔捐

到時真係無晒血用
我理撚得邊個死
最好死晒啲私院有錢人先
再黎就廢老新移民
你話我黑心實早死過佢地？
我死都會用埋啲血先死
無血用慘慘豬嘅會係我定班廢老？
我唔要你比血我輸
我要大家都一齊無得輸
咁就真係無得輸啦
企係高地有得輸咩？
有血有西屌嘅日子開始啦
急不及待很想玩玩了